解放軍自發 點答都係死

如果係自發
身為軍人 毫無紀律
無視基本法 不配做軍人

如果係聽命土共
即係單方面破壞一國兩制
損害港人治港 高度自治

軍隊自發，笑撚到我

基本法點寫？

佢話係幫毅行者清路障
但樂施會13 號就取消咗啦

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

煲大佢，老解今次唔係參與救災，好明顯係參與緊香港事務而無獲得任何命令下去做，絕對違反駐軍法，從來都唔可能存在自發呢回事！到底邊個命令？要追究到底

習近平幾時整肅呢斑唔聽話嘅軍隊?

軍隊邊有自發
自發咪姐係唔撚聽命令

出左老解就係干涉
事實就係咁

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

警察都唔可以自發去做野啦

只是韓戰 "志願軍" 的翻版

沒有不同啦

軍隊自發 我諗到得一個情況 兵變

美國🇺🇸

毅行者行山 開馬路咩事

如果咁都得，咁軍隊都可以自發清場啦
自發出兵啦

push

Lm

軍人係絕對無自己意志
絕對要絕對服從上級命令
解放軍仲要有黨委再睇住

自發做一樣嘢
一陣自發推翻政權點算？
而且咁即係會引發槍指揮黨

咪當香港人on9喇
今日清RB
第日一定清唔聽話嘅人

點解唔相信？
因為你哋係支那解放軍囉

下次就自發維持治安

韓戰/越戰都係解放軍自發參加

韓戰都係出咗幾十萬志願軍啫

柒婆仲唔做護主犬

自發去其他國家個度清潔？

陣間佢自發屠城咁點

我碌撚自發進入老解老母個閪到

最重要美國點睇

咁美國d自願兵都過得黎幫手了

推

其實係

你覺得佢怕啫

美軍101空降師會唔會又自發嚟幫手？
列根號會唔會自動導航嚟南中國海？

香港人仲用美軍打完飛機未
中學畢業未？

自發槍殺香港市民

唔好忘記，對家係無賴

美軍都可以自發來幫手

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

推上去啊屌 咬實呢單

721
831
101
1111

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

根據《基本法》第十四條，駐港解放軍[不可]自發干預地方事務

下次就係軍隊自發「清場」唔希望有下次

軍隊無可能自發，軍紀何在？要質問政府邊個叫佢地出來，特區政府要求定中央政府，完全違反基本法

之前有個post話自發可行
是偽黃post

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

佢哋禮拜六日係可以申請假期外出嘅

所以可以話係自發

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

V

干預咗咩？！

解放軍聽命於中共有咩問題…

特戰八連從此消失

Pish

熱烈支持解放軍出動並制裁警方

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

答左了
違憲

軍法侍候

Push

唔好睇少支那的無賴解釋

班政府官員無恥極點
留名睇答
解放軍散步去到果度
港豬都WFC

自發屠殺香港人

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK
唔明litter green men係咩嘅人，同我google下

，

佢隻腳無權踩軍營以外既任何一吋泥土,除非特首請佢出軍營
佢無特首邀請而出左軍營,做物都干預緊香港事務,包括執石仔.

無視基本法
無視駐軍法
自出自入

自發出兵屠城

身為軍人居然自發行動，何為軍紀，軍法

美軍自發黎香港

推推推推

幫推

老解一陣日日自發去你屋企門口打掃 你覺得干唔干預到你呀？ 用下個腦啦 柒頭

軍隊自發喎 笑撚死人

你將上之山竹兩單新聞睇埋左一齊

即隨時可以自發？下次會否自發出兵？

自發就可以鎮壓埋市民

但係有藍絲民意支持

點拆

自發出兵維持治安

解放軍自發攻打美國

香港警察死撚曬呀,食環都死撚埋呀?
今日老解自發幫你執石仔?
聽日老解自發幫你執屍呀

原來可以自發，咁全亞洲加美軍自發黎香港保護國民又得唔得

核彈 解放軍違反基本法 彈出彈入 破壞一國兩制

真

老解： 陶傑伏尻我

只係依一刻覺得點答都死
點答過兩日都冇人再理

咁講下次自發出黎開槍都得,亂黎

正解

政府實話唔方便答解放軍既體制

一國兩制再見

你不配做軍人！

一間自發入侵北京點算

建議習總下令懲戒此次行動指揮官

如果你係返工中途 走咗去做義工

解散軍隊，刻不容緩

唔聽order 咁樣係咪等於違反黨指揮槍

推 唔可以令溫水煮蛙得逞

所以今次中共以為偷雞成功，其實輸到自己仆街都唔知。

所以佢地會唔答
中共一向手法就係咁

呢個係原則問題
軍隊自發即係唔聽命令 即係gone rogue

反了反了

所以唔駛兜啦，仆硬街，等俾國際制裁

打溫情牌，話唔忍心升斗市民受封路之苦，然後請幾個老臨喊苦喊忽咁樣感謝老解幫手請咗RB佢個3個月大嘅B先趕得切去割痔瘡，搞掂

佢咁做係違反 駐軍法，不過駐軍法有附則

第二十九條 本法的解釋權屬于全國人民代表大會常務委員

所以其實佢做乜都得，加上香溯法治己死
我地既方向應該諗點樣令政府出醜，然後對外做文宣

解放軍自發取代popo治港，全面接管各地區警署為公安廳

下次自發著速龍衫都得啦
屌你啦摺被師

推解放軍呢單

軍隊自發打仗得唔得

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

叫佢地出嚟果個真係鳩聽陶傑講

係，唔好諗住道理在生=ok
都要諗點搞同有防心

自發鎮壓示威可否？

痔發 就睇醫生！！

請留意，黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向

完全無軍紀可言

維尼以為自己棋高一著 點知柒撚到喊

自發=可以違法違憲？

真係笑撚大人個口

佢出嚟吸啖氣影響氧含量都係干預呀！

自發，係咪自發落砵蘭街叫雞都得

佢哋梗係知道啦，
所以小試牛刀，
試水溫，
睇吓你哋有咩反應先。

唔使搞咁多嘢
淨係叫 老兵維權 八九六四 維尼近平 就得
支共最驚呢啲嘢
挑釁佢都唔使
我哋係要煽動佢哋唔再屈服係支共嘅淫威入面

再唔係可以睇下品蔥手足嘅idea
匪軍嘅出 統戰解放軍的時間終於到了

頭先啲五毛多到仆街，咩支持解放軍取代香港、解放軍態度好，痴撚線

標準答案：愛國

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

軍隊自發

條法例係咁解㗎咩？我又唔見係咁寫，其實邊個有權可以釋法？

事實上解放軍可以出營 根據駐軍法嘅規定 普通士兵服役一年可以出去一次

我好不滿軍隊犯法，咁基本法係邊個釋法的？

我可以同邊個投訴？

點解唔自發攻打鈎魚台？

自發捉女示威者強姦
自發掉男示威者落樓

推
軍人原來可以自把自為做某啲嘢？

老解違法

佢着咩都係軍人啦

自發炸9美軍啦我係佢地就
雖遠必豬

小學生係咁上下水平

有請twitter大軍

下次自發式力鎮壓

吓,佢地無左駐軍部隊呢個身分有咩資格留係香港?
佢行出軍營係咪執行緊軍務先?唔係,咁佢咪資格出軍營囉.

諗埋D屎橋

美軍自發OK?

人大可以無限釋法既,比如老解代替黑警執法既,who fucking care

講咁耐解放軍犯基本法，原來無用㗎，咁講嚟做咩？

唔明喎
即係老解犯基本法係無野既,但香港人犯基本法就有野咁解呀?
即係老解凌架於基本法之上?定係老解唔使守基本法呀?
定係呢個世界其實無基本法,無一國兩制呢樣野呀

第五章 香港駐軍人員的司法管轄

第二十條 香港駐軍人員犯罪的案件由軍事司法機關管轄；但是，香港駐軍人員非執行職務的行為，侵犯香港居民、香港駐軍以外的其他人的人身權、財產權以及其他違反香港特別行政區法律構成犯罪的案件，由香港特別行政區法院以及有關的執法機關管轄。

軍事司法機關和香港特別行政區法院以及有關的執法機關對各自管轄的香港駐軍人員犯罪的案件，如果認為由對方管轄更為適宜，經雙方協商一致後，可以移交對方管轄。

軍事司法機關管轄的香港駐軍人員犯罪的案件中，涉及的被告人中的香港居民、香港駐軍人員以外的其他人，由香港特別行政區法院審判。

第二十一條 香港特別行政區執法人員依法拘捕的涉嫌犯罪的人員，查明是香港駐軍人員的，應當移交香港駐軍羈押。被羈押的人員所涉及的案件，依照本法第二十條的規定確定管轄。

第二十二條 香港駐軍人員被香港特別行政區法院判處剝奪或者限制人身自由的刑罰的，依照香港特別行政區的法律規定送交執行；但是，香港特別行政區有關執法機關與軍事司法機關對執行的地點另行協商確定的除外。

第二十三條 香港駐軍人員違反香港特別行政區的法律，侵害香港居民、香港駐軍以外的其他人的民事權利的，當事人可以通過協商、調解解決；不願通過協商、調解解決或者協商、調解不成的，被侵權人可以向法院提起訴訟。香港駐軍人員非執行職務的行為引起的民事侵權案件，由香港特別行政區法院管轄；執行職務的行為引起的民事侵權案件，由中華人民共和國最高人民法院管轄，侵權行為的損害賠償適用香港特別行政區法律。

第二十四條 香港駐軍的機關或者單位在香港特別行政區與香港居民、香港駐軍以外的其他人發生合同糾紛時，當事人可以通過協商、調解解決。當事人不願通過協商、調解解決或者協商、調解不成的，可以依據合同中的仲裁條款或者事後達成的書面仲裁協議，向仲裁機構申請仲裁。當事人沒有在合同中訂立仲裁條款，事後又沒有達成書面仲裁協議的，可以向香港特別行政區法院提起訴訟；但是，當事人對提起訴訟的法院另有約定的除外。

第二十五條 在香港特別行政區法院的訴訟活動中，香港駐軍對香港駐軍人員身份、執行職務的行為等事實發出的證明文件為有效證據。但是，相反證據成立的除外。

第二十六條 香港駐軍的國防等國家行為不受香港特別行政區法院管轄。

第二十七條 香港特別行政區法院作出的判決、裁定涉及香港駐軍的機關或者單位的財產執行的，香港駐軍的機關或者單位必須履行；但是，香港特別行政區法院不得對香港駐軍的武器裝備、物資和其他財產實施強制執行。

第二十八條 軍事司法機關可以與香港特別行政區法院和有關執法機關通過協商進行司法方面的聯系和相互提供協助。

冇左咪就冇埋香港關係法
就係咁簡單

咁如果係「駐香港解放軍負責人」自發又點計好

8964

聽日就自發揸坦克啦
8964

駐香港解放軍負責人都係under中央啦
根本講到明唔能夠隨意行出軍營
仲想點兜呀

所以人大可以無限釋法到無個一國一制咁既,然後美帝取消關係法,咁就可以攬炒啦who fucking cares
最好俾啲屠夫老解係香港通街走,趕走曬啲外資.
得閒又要煲六四啦,香港人好善忘.

係重點係美國佬點睇
其他人真係who care

會唔會自發去打美國

講咁耐即係有咩結論？

最終目的就達成

文宣手足請留意！！！

都唔知邊條木契諗到自發行去清

習慣左自發摺被

開始自發做其他野

講到咁大
人大即時釋法
軍隊自發係無問題

如果軍隊聽命土共
不聽命中央
唔知習大咩處境

自發撤回大陸
香港好危險

咁即係佢下次自發幫黑警執法捉示威者殺示威者都無問題啦,一國一制萬歳

成班列晒陣咁出嚟，列晒陣咁返去好意思話自發？

自發?
物軍人有自由意志既咩
唔係得聽命令既咩,係咪我睇戲睇得多
定係這就是中國式軍人

乜柒都自發名義
係咪以後做乜都得

其實都on99 加下老解係咪話"自發"就做乜都得

自殺唔洗著制服

其實班老解走出黎 林鄭都可能o撚左嘴

搞搞下攞正牌自發協助警甴清場，自發協助警甴止暴制亂先，反正都開咗自發先例

今次自發清理，下次會唔會自發「止暴制亂」？

可以出軍營架
自發咪「非因公外出」
以前一定要服便服 上年好似改埋例 直情可以着住軍服非因公外出

咁自發滅蟲都得啦咁

推。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇紀律唔出奇
香港紀律部隊都毫無紀律

解放軍淨係識摺被同掃地 咁撚似做酒店d執房

自煮燃發

又唔可以咁講
人員始終由軍官帶領
出入時間，服飾也有標準...

目無法紀的，是在指揮系統內

推佢老母！！！！！